疑受校長欺凌 墮斃林老師今設靈

疑受校長欺凌 墮斃林老師今設靈

林麗棠

【本報訊】天水圍東華三院李東海小學女教師林麗棠校內跳樓悲劇發生逾一個月，家人今晚在紅磡萬國殯儀館為她設靈，歡迎公眾出席。教育局長楊潤雄將到場鞠躬致意及慰問家屬；東華三院董事局及管理層代表亦會出席致祭。

林老師家人上月20日發公開信感謝各界關注及問候，並宣佈於今晚為林老師舉行喪禮，歡迎各界人士出席。據了解，喪禮將採用道教儀式。有校內老師表示，東華三院學務總主任吳奇壎曾建議該校的兩名副校長及行政組老師出席喪禮以示團結，建議遭署任校長曾玉蓮以為免同事尷尬為由擱置。

相關新聞：董之英打手 攻入親子王國

楊潤雄將到場致意

有校內老師稱同事心情大致平復，林老師職位現由代課老師處理。正休假的校長羅婉儀至今杳無音訊。據稱，獨立調查委員會近日雖嘗試約見老師，但委員會提供的時間不多，部份老師因上課未能出席。另外，據悉警方早前邀請部份老師到警署錄口供以撰寫死因報告。有校內老師期望死因庭召開研訊。

東華三院回覆稱，調查內容及過程絕對保密，暫無法透露詳情，委員會完成調查後會向校董會提交報告審議，然後盡快公佈。警方發言人表示正調查事件，完成後會按死因裁判官指示提交報告。

教育局長楊潤雄昨晨未有正面回應會否出席喪禮，僅稱希望林老師家人早日度過哀傷，局方會認真跟進校董會報告；其新聞秘書傍晚回應查詢時表示，楊潤雄會抽空到場鞠躬致意及慰問家屬。

■記者羅智堅、鄧力行

上一則
上一則
董之英打手 攻入親子王國

下一則
下一則
港故事： 深水埗有個小印尼 巴二代港人打造 死場周末大變

董之英打手 攻入親子王國
沙呂小混賬 報告護短 議員促廉署調查

一陣去谷個恭

羅臭閪快揀啲襯地淋啦

撚

林老師 記得晚晚都要纏實校長呀 唔好比佢好過

校長～～～全世界等你po頭

條八婆出咗院未

校長呢

校長呢？